有無一隻代替可以類似九陰真經？

江湖味真係好正
係咁開紅打交，幫戰門派戰
可惜太呃錢

三內前係正既 真係有江湖味 係好玩

我都搵緊
一直轉其他game都無九陰個種感覺

乛

1999

大陸封測緊九陰2
而家港服又死，其他服又追唔到
好想玩啊

我知柒左
應該係有無一隻類似既game代替到九陰真經

好似就黎出九陰2

九陰1應該係1 2內時期最好玩 之後就變課金game

我隻ac擺係度封緊塵

九陰2好似最快年中封測
但係我覺得唔會有九陰1咁好玩
雖則就話多左嘢玩，但係當牽涉到生存就會唔同曬
但我都會玩

九陰2變埋做sandbox game

未打交已經餓死

好正, 係門派度追啲刺探
錦衣好煩膠

垃圾驚

天龍未去到走火入魔果陣都好好玩

而家有咩ser係仲有人玩

以前好撚鐘意玩

台服好似仲有人玩
依家有個幫日日放打交片上utube
但係我開左隻新角就唔見人

入新ser睇下先

之前開個君子堂行晒成個門派都無人
即刻登出算

由頭玩過係咁上下

出2喇就快，番嚟玩啦
p.s. 妃比叔，月牙兒，段紫 很想你們喔